Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 200 第200個POST 新手問野之前都係要睇Q&A先

第200個POST

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

200

第200個po
好感動

200post lm

今日收完iron spider沖定扭爆佢等rerun再訂過

扭爆佢影相

留名

又益炒狗

連續兩個星期冇新嘢出 睇黎真係準備緊動物節
仲諗住聽日射個世界波去排隊

影左啦 但影左成日再滿意剩得呢張
換柒人頭條頸又好柒

第200個post po霸話要送出佢隻46同47

我已經搵左幾個，呢個送場樓下比我，仲想我點, 幾舊當比錢佢排隊

係咁架
靚果邊係機車 柒果邊係人手車
佢呢啲一件頭一定要人手埋口

要派貨姐 離動物節仲有2個月 點會2個月都唔開新訂

lm

幾錢入？

謝巴打，新手第一次玩，唔敢扭件衫好似一扭就爆咁

又係呢個問題

正常

post 200留名

200 post 留名紀念

iw總共出左10隻 eg暫時出左8隻 唔知總數會出幾多呢

正價上年訂

留低啲腳毛先

可能聽日出呢

個個第一次都係咁 放心扭啦 狠心d 而家都唔扭 第時耐左一扭就爆

完左蜘蛛俠之後 有段長時間真空期
可能真係留番下半年先狂出
不過都係睇sdcc架啦

計埋groot單人同set
Iw出左12隻

扭啦 玩具唔玩咁你上sb睇display都得啦
我不嬲想扭咩pose就扭
呢隻算係咁 唔算多痕 幾好彈性

有計set 單裝唔計啦
同冇計垃圾pps

到時真係又係魔法卡出動的時候

post 200 留名

Pps

頭先咁大堆貨仲出新野排撚到可以拎埋rerun mark 50

啱

點解MARK50 咁易中SAD
新買個隻又中SAD 我屌 好撚嬲 垃撚圾
買2隻2隻都中

其實見外國人係咁J hottoys感覺幾爽 好似終於有啲野係香港傳出去雖然香港玩家不斷被撚狗

諗起如果聽日開新訂+派埋今日上貨既量 後樓梯一定好熱鬧

岩岩同條女睇完阿拉丁 係到諗如果候活肯出呢隻Will Smith燈神都幾正

應該開啦
上年隻維尼都開

唔好長期摺住d關節就得

跟我6點一齊排頭位喇

自己介兩刀跟住去換

收到，影完相就還完放盒post 罪企

咪痴啦

貼身衫e.g iron gg /homecoming shark suit 都係咁

有無巴打放夜魔俠

200 LM

希望可以係第200個post 見證到出新野

集氣

一齊聽日見證

I love you 200

佢曲緊

肥雷plz

聽日唔開啦
淨派貨都夠忙

你地唔好推咁快
一日兩個post

聽日攞貨實要排後樓梯

繼續佛系收bw/sw

如果50派到5月21 我排隊都拎

我都佛系等緊eg thanos

無限之戰隻美國隊長係咪全派貨無晒保養單?
想收隻但好似聽過話呢隻易中sad

係

快d開新野啦，
順便一次過拿50,DS,BP

佢都冇放
佢EG IW都要

咁就又轉返玩拎貨唔俾訂野

估唔到無野開
無新野整多幾隻RERUN啦

拎貨不嬲都唔俾訂架wo

拎貨排隊訂嘢唔駛

rerun groot set pls 想送套俾囡囡

依家開新野隨時6點截龍

再唔開新野就入多隻鷹眼

有時得架

都係果句 有愛就去
唔好到時叫春

印象中好似唔比，
不過前幾次拎都無乜人，
直接排訂野條隊

6點就排到落5樓

睇呢個貨量應該好似岩岩果次咁拎野都要排隊

上個post係咪有巴打要個框，留tg

Cosbaby?
早幾個月800收左隻2.0 baby Groot,
條囡玩左幾日就厭左

連登係咪壞壞地

即係LMS005?

一次過訂野+拎貨感覺上無咁哂時間
不過突然轉左拎貨排同一條隊真係打左個突

係，對膠盒小喇叭好想掉左佢

新入坑 幾鍾意mk46 concept art隻配色 不過冇配件咁濟都炒貴咁多

姑息養奸

你講完搞到我唔知要唔要好
真係好想要隻baby groot
但LMS004真係太貴

成個玩具界比你搞彎哂

我寧遠佢重質都唔好重量，淨係新哩幾隻+2rerun 佢都有排先發到貨，仲未計d 舊單未發貨同non marvel 既野，rerun 做唔切出得差整臭自己個朵

好似都係600左右姐

005夠玩啦衫仔自己上淘寶買仲好玩

再平都唔會入
原價我先認輸

比人掂過個盒 原價不了 減1舊未開盒就有得諗

咩日子先

睇你幾有愛，
Baby groot其實幾好玩，
起碼可以帶出街影相同配唔同衫落去，（我無試過）
但2.0版我覺得已經夠玩，
屌你HT竟然唔出嬲樣，正仆街

好期待大幅度跌價

幾時有得拎85同Ca，等唔撚到啦

RERUN個D出貨算快
都係下年第一二季

我今日先收左隻2000

放單

又一個益鳩炒狗

諗左成晚擺乜pose長期擺
玩倒吊算

原價+20$接

FB
全新 啡盒未開 hot toys mk 45
$4,300

聽日掛

好似打緊飛機咁

真心想知 iron85 個個都放單1000以上，真係有人收?

越睇越靚

快衝 抵買！

琴晚翻煲完civil war又好想後追埋civil war隻Bucky 呢隻應該真火箭

射上天花板

遲下出埋配件圖 一係插水 一係

我見過4800都有 cls

我見iron 50 開始有D回落around 500-700唔太難搵到

插水就唔好諗啦

想問巴打個框嘅呎寸係幾多？想訂返個

BP唔可以長屈擺乜POSE好

櫃都無
因住有屎

感謝'係啊知啦'巴打贊助 最緊要大家開心

送孩之寳47

Mark 7 單要+1200

好！遲下入返隻 撚下先

唔屈得就真係得番純企係到

有巴打就算罰企都擺到好撚型

準備度埋個架既size就去訂膠箱了

關唔關上個po 吹奏完事

一個月前收，都係要1500加1000

派貨直上6000

上阿

話時話幾時MK6 SP上左$6000？

Thanks 巴打

係咪擺唔到wakanda forever

真係罰企架咋

擺到但你唔可以長屈 影完相就算

應該都幾難落翻去起碼2500，3000平均

你依家唔收 遲D上到3千頭
就喊都無謂

因住真係有真蜘蛛絲做背景

呢家已經係呢個價

Mark 5 6 有版睇，連尾數4000內屌得就屌，唔洗煩

都係嗰句 量力而為 玩少隻
或者3000蚊收隻45都可以好開心

到貨時間又係另一個考慮因素，幾個月後就到

聽日星期五會唔會開新訂呢

會阿

佢幾時突發 你永遠估唔到

開阿拉丁燈神
宜家出去旺角排隊

唔開旺角

一定好多塵

咪即係一樣

插水都講得出

有埋粒黃豆喎

話時話隻50條腰係咪比以往嘅46易蚊？
感覺換個頭都好似蚊起左條腰咁

殺神3會唔會出新figure

再次有請doctor strange

照咁講 二手都應該低過原價

講得啱但係放又唔捨得

第200個post lm

以tdk黎講
電影接近十年
但二手個價無邊隻返到原價
咁你話呢

呢個真

Ca2個隻正好多
Cw個隻個頭好差

tdk?

the dark knight

Post200 留名

我自己就覺得合金IM值得高價少少追
不過重點都係睇自己有冇愛
其他就唔太值高追
一黎遲D有新電影上會出新版 二黎熱潮過左 其他配角應該會多左人走

我都想收隻IRON SPIDER 但個價太高,隻野又比較多問題
正價就抵玩,依家個價就追唔落手

有冇人有留意開Cosbaby谷有個新手on9
幫人原價代購過一次就當自己係神

Tg 左

果個女人？

等多一個月套戲上 買隻新好過

有個男仔係咁長篇大論叫人唔好食炒
有愛就應該自己去排

但係佢先第一次參與Hottoys呢啲排隊盛會
大把on9野佢未見識過

套戲上IRON GG咪炒得仲貴?

呢個期一,期二係 除咗iron Man，其他好多都係用皮同滴膠， 擺喺度唔喐都爆同裂啲一係就溶。

Rerun呢可能

咁唔知了

都唔會買啦，咁多問題。 畀千幾二千蚊買隻唔襟玩嘅玩具， 不如食咗佢算數

或者追新衫

硬係覺得佢咁耐唔派係有原因

比較想要新果隻角色 有個玻璃頭罩好QQ

可能擺喺倉太耐熱得滯溶曬

好似話有一批個頭有問題 （大陸講）唔知關唔關事

鍾意得黎都要理智既
又唔係無限金錢

望左下淘寶 有啲想ep5 隻vd
有冇巴打淘寶買過ht?

唔敢想像到時派貨出嚟會點

繼續唱淡啦我都有好幾隻想收返

都係潮流嘢, 而家當炒乜嘢都貴， 講真 如果hot toys冇錢賺 或者賺少咗,你估佢唔會rerun? 有得間公司死食穀種

點解唔上fb徵
Vader咋啵

有 好耐之前

rerun要買多次版權(合約期已滿的話)

DV 點解要上淘寶買

希望你認到輸

12月會平返d

唔好再吹奏任何野好嗎

所以要去睇下點安排

講真除左DP唔洗吹奏都咁正 其他點都要吹奏下

轉玩唱淡
sor冇追post

Ca 2唔多鍾意佢個眼影

今日好似見過有師兄話想搵呢隻

真係好差，千祈唔好入

突然間玩唱啖 好過癮
訂晒既我表示食花生

全派就會升 不過都有人話過左熱潮會平返 但上年iw升左上去既款都無落返黎 自己睇路

55接受香港billing address 咪直接入張卡statement寄去個地址囉，通常都係屋企架啦

我鍾意嘅都已經訂曬, 我不過如果真係好似大家咁講穿左ipo，有啲都想買兩三隻。

最大鑊係會爆皮

iw版唔會爆 髮型又型

點解唔吹ww

Iw好有男人味 CA迷必入

截左

截左了

想問如果攞到件貨返嚟
隻腳超級鬆 可唔可以用保養單換新
如果打上去問 肯定話唔得

第200個post留名

岩岩琴日截 真係唔好彩啦你

其實我見強國出三國啊 武將果d廠出得幾靚

帶定gg單 50單係身先

多謝兩位
新手想落坑

大陸樣

拎定哂同埋DS BP 一炮拎哂

有冇師兄知道mk50派到咩日子

新入坑post 200留名
一個月唔夠已經訂左7隻+後追antman夫婦
睇睇下既然訂左nebula thor 隊長就想追埋gamora loki bucky
仲有隻DP2.0，如果海港城唔係爆麻疹，真係想禮拜六去買返隻
hottoys真係深坑黎

Nick Fury 越睇越靚
3000入咗

諗清楚係咪隻隻都想要先？

cm加fury絕配

美隊2定復一

深夜新post留名

你岩岩入坑新鮮好正常 DP不能不買

上次rb先見到玩貨

現貨

海港城仲未安全咩

fb谷多左人收DP, 火箭準備

新入坑剩係得單邊夠？
應該要有隻而家已經可以玩的

連登提升別人品味

點解我咩時間上lihkg都見到太陽王

x2

好癲

自問自答???

廢青一個 又收唔到ht 咪上黎吹水

咁我睇得好開既
買唔到咪玩少隻囉

努力返ot 啦
唔係點完成你個計劃

已經上返原價

最緊要量力而為

係，望住d單最快都要下年Q1 2先派50同雷神，所以就開始想追返d今年派嘅單
DP位都諗埋比佢，本身預左一層擺aforce救spidey，隻DP就換高踭鞋再整個假髮比佢亂入

精髓係個面罩頭
頭雕就肯定iw個隻

冇落黎係因為有eg套戲不降反升
但下年仲有冇戲幫谷呢

一出個陣時個個話不了
不過係配件少d,其他都好正

帶定L文單出街先

同埋多好多野玩就真既之後個兩隻得支濕鳩槍

加一

買埋eg 套返圓盾落手 仲型過egca

好快會知 你計漏左記念性呢part 始終係一個時代既終結

我一見話出即衝首日

btw 上年上iw上左後 升上去果批 到而家都未跌過 仲升左 果時升上去既都係舊款多 (cw版)

Star wars都隔左幾十年啦
又會唔會完全冇人記得呀

經典唔係咁易忘記
異形 星戰 幾十年都仲係度

講起starwar 隻luke 仲未截

點解圖2子彈識轉彎

吹奏成功？

成班痴線佬見到人話靚就沖

我意思唔係話會唔記得，全部大跌
係下年冇左戲幫谷，個價比宜家唔會上得去邊
感覺宜家以經係離高位範圍差唔多

追下訂下，又有成十張單係手.......
IM mark L
IM markL 配件
1/4 joker
IM mark 7
WM mark 4
IM mark 85
EG cap
EG Hawkeye
EG 1/4 nano gauntlet
EG thanos

好撚窮但又要玩，又幫HT打工喇

唔係掛
成幾個月

幫ht 打左工好耐
半年冇左幾皮野

全部正野，唔怕啦

星期六我都打算去海港城望下

有啲悶有冇marvel 後追之外的討論

其實vision好靚

等緊拎batman 1/6 JL, 首日vip

vision真係越睇越靚 又有鎚仔

我現貨3隻都追左一皮野
仲有10張單錢

要訂既 第一版就訂左啦

因為個啲叫飛彈？

你追3隻都ironman?

係呀，呢隻完全比新手入，豪華版
Endor +爛布 本體舊模

42dx 1/4, iw thor (rerun 前買), cw ca

仲未收到winnie the pooh單

+1

上次見到已經比人hold左

仲未收到mark85單

自己上北京睇實物啦

諗咗陣咋都冇咗lu

隻野係咪$500訂

反而想知marvel之後會推到邊個做巨頭
Gg俠一個唔夠

DS BP GG

冇咗Im ca
可能會大不如前

我都係rerun收咗雷神
你3隻都好野黎

當年啲人都屌Thor 同CA 無魅力
之後

Thor係去到3洗到底

希望CM成功洗底

演員乞人憎 無得救

巴打量力而為啦
唔洗理其他人點玩點追
最緊要係你自己
自己有閒錢先搞慢慢嚟有咩所謂
搞到左借右借就唔好啦
為左玩具值得咩

thor都應該仲有機會出場既
但入gotg個feel好似會變左搞笑多

長髮都jable
短就

廢青就返工啦

Flash未可取應該幾錢收好
愈睇愈靚

eg一開始同thor對望個白色背心look

點解會覺得我無返工

但呢到啲人好毒
成日話咩靚咩靚
好易奶野！
呢排諗緊入iw 隊長定隊長concept art好

IW CA頭雕覺得麻麻

Why not both
兩隻都好特別喎

有！隻習大大我仲未收皮

不了

iw隊長佬味只此一隻，ca ca黑色夠特別仲要雙盾，y not both?

非常認同

首日單已經賣左比個frd，條女真係串過馬撚

長髮

等今日收sms攞貨

CM 算9數啦 出EG版都唔訂

其實我都覺幾唔但佢係唯一留so

入ca ca啦，iw ca愈睇愈想放左佢，無晒美隊特色，留鬚樣衰，又無大星星盾

又毒

屌
但加埋eg 隊長 將會有3隻

留鬚好正

應該今日有新野。

好似個世界得佢一個地球人咁，臭串

2隻都有 等緊eg

留鬚都係留俾其他人啦，Chris evens都係適合青靚白淨

好型

咪放流料啦

真正既隊長只有一個
同一時間show三隻ca都唔會好睇左
相反
ca im 肥thor一齊企
屍站都型過你

係戲入面太過串 所以見到thanos一拳打飛佢真係好爽

此刻，我笑了

訂唔訂埋NEBULA好, 想順手入埋TONY

mk L真係越睇越靚 射到一地都係

仲未派到我

一樣
唔同造型

Eg隊長幾靚，又唔駛食炒，大家未訂好快d訂，咪到時截訂叫春

我都諗緊 1516中

有愛就訂喇

呢隻應該加500應該都得

呢隻訂左無死，愈少人訂愈有價，遲下唔鐘意就放，少人訂，實有人要

iw ca嘅各人喜好好極端

我都覺，但如果計留鬚，marvel好多個都留得好睇過iw嗰時嘅ca

屌睇第一張圖有啲密集恐懼症

你個名
上星期訂左 訂完之後睇到隻cm 就覺得nebula配件好少

出阿拉丁燈神

nebula個頭雕又係好正

係少呀, 冇乜野玩(暫時)
不過EG都出鏡多既

EG BW覺得麻麻
但訂咗浪人冇佢係隔離又好似差小小嘢咁
訂唔訂好

想問如果mk85 平民首日單 + 300會唔會賣到出去

Will Smith

訂金500 訂囉

睇jchong個ig頭雕整得靚左

我即刻狗衝收

除左車頭燈細左小小之外冇咩可以挑剔

直接1點入啦 洗鬼收信息

4月尾現在都加過千 4月頭加二千都黎

有浪人冇條女係身邊, 點似樣架

訂咗rerun 等到佛誕

冇乜配件玩，雖然頭雕同上幾代比算靚咗
但都係覺得唔太似

Iw一套 endgame 一套
無衝突

女角係差啲

最後一次齊team機會. 之後應該唔會再有

咁都話唔似，巴打你都幾高要求
利申：HT打手

遲d有獨立電影

咁啫係我加到1000都會人收？

你加300我幫你收啦

已經唔係呢個造型了

假膠？

好似十一月到而家

同浪人個頭雕比差好遠

呢個都係令我1516位

hawkeye頭雕真係好高質
希望大貨都keep到

到時HTH應該大量現貨

入左無壞
好睇過iw果隻癲婆植髮look先

係唔係無咩人訂 所以開耐的

想知下個市價幾多
Btw唔該各位ching

幾個頭雕個隻？

唔知市價就學人炒野，是否on9

浪人裝個面罩做貼就好

今日岩岩好上畫一個月 真係有可能出新野

世事被你看透了

訂左rerun+1，遲入坑見佢rerun 1/5放假已經即刻衝出去排，希望佢第一轉可以派到2日

係喇

首日rerun

大佬 re run左唔夠一個月就叫春
重有大半年有排你等

唔知價放再出去 只會做水魚比人轉手賺錢

原價加 300

啲女角炒曬車

唔知今日我會唔會收到拎隻50嘅sms呢

今次隻bw齋計個版都係咁多隻以嚟最靚嫁啦喎

大家唔洗做好心勸人買咩訂咩原價訂/任訂既係唔靚，唔珍貴，佢地鐘意食炒後追先開心

已經帶左dr strange張單係身
希望派到我

真。

心水清呀

配件少但越睇越靚
我都諗緊訂唔訂

直接啲game黎改編
不過今次搵女人寫劇本

的確少 我都係鍾意先訂
依到太毒
依排都唔敢上太多連登

呢到實叫你訂嫁喎

有愛先訂

嗰隻成個葉劉咁⋯⋯

有返貨？
唔係派到4-14？

去20樓門口放，問下d職員張單值幾錢

淡友講埋d野

緊係叫職員半價收單

加500同你收得唔得..自玩唔係拎去賺錢

發緊夢！？rerun咁多人訂，第一轉派到首半日已經超額完成

排+800

打電話上SB應該有人幫到你

投降輸一半

未截如糞土
截咗當係寶

上年訂都未派哂
Re run 就咁快叫春

所以追緊gamora同bucky單，追到就可以黎緊每季都有得上20樓比尾數

等套野上，再等訂貨，再等派貨，等三年差不多到手

叫定差唔多咖啦 每日一叫等自己收到貨嘅時候更開心

呢樣真，日日見fb討論區都有on9問(訂唔訂好⋯⋯)
唔訂叫春呢d真係見一個屌一個

我就追左

益呢度巴打都唔好喺fb放
一陣賣左俾炒家
一係就加個你問佢答環節test佢係咪真玩家

佢地可以叫足大半年⋯⋯

呢到都會有炒家架喎

其實鍾意BW
不過個頭雕真係麻麻
但係個個巴打都話算高質，所以今晚出去訂埋先

成日問訂唔訂好我地實話訂架 錢又唔係我畀

應該唔止3年
導演啱啱先返黎
起碼2021/2022先上畫

討論下啫，問下意見都要屌

大家今日心情好撚曳

點都一定少過喺公海放呱

講真我又唔係你
點知你鍾意乜 我就覺得應該乜柒都訂晒

依隻算係咁 其他女角好多炒車
所以係咪都訂左先

1000

要架，呢d人問訂唔訂，都係想有人回應佢
屌佢就最適當

Thor仲未出 HT搞乜啊

唔做research上嚟伸手

大把人搵食
你望吓DP

上年第100個post留左名，今日第200個post再次留名，希望今日出新野

咁多巴打想要85做咩唔自己訂嘅嗰陣
btw我同佢各有一張85 睇到時配件公佈係咩 如果唔係無限手套嘅話我都唔想要 原價放俾你

得1.0唔夠J 魔性笑聲太正成套野唯一鐘意佢

遲入坑

不嬲都覺得佢仆街嚟
自己啲卒啲裝仲好過俾隊長同bucky個啲

自己想唔想要都唔知走去問人，死撚左佢算啦

無記錯好耐以前啲post已經見到你

咁似之前話開cosbaby tg group條傻西打d野！！

應該10個POST左右掛
好後悔

覺得自己好on9睇曬成篇廢話

咁其實呢個post可以傾咩

要追到每個月上去比尾數先得

利申我已經係

巴打咩日子訂快d出sms la

我都好想俾尾數，但ht 唔發貨

起碼1點先有sms
希望今日有新野 咪再rerun, 好悶

5月21 機會就冇乜 派到我應該就全派

條on9成日爭取人哋支持
見有人講相反意見就閂留言功能

睇好ds

正！應該會訂

DS2 好似排左2021上，有排等

幾錢收到？

我有訂架之前 不過個陣咁岩屋企有事要用錢放左D單同幾隻HT回血 原價放左比呢到既巴打 跟住仲有隻iron gg同dp都放埋

每日一叫春，希望派John Wick，然後拍埋隻Neo度玩10 years challenge

Eleven隻狼人出得好好，真係一時時

等下先啦

你係咪想問訂唔訂好？
討論hottoys，唔係討論 訂、唔訂

鬼叫自己返工 無時間去同D蝻/大媽鬥排隊去排rerun見rerun單都要食幾百蚊,不如買隻現算

睇少DS會有報應🤬

之前睇巴打share個鬼佬有得玩，應該就快

琴晚返咁多板貨 起碼唔會呢幾日既事睇佢個勢都係想隔住派貨同開新野

哩個pose正 夠晒動感

無追post唔知返咗其他貨

好多板DS 同 50今日的都準備去拎了

呢個post係討論hot toys，唔係幫D冇主見人分析佢想要乜買唔買好，問下個炒價值唔值都冇所謂，訂唔訂都問作為一個人會唔會離普D

原來真係可以救你一命 btw其實你收返後期85都唔洗咁貴啦 可以試下

我突然都係覺得你講得好啱
問乜撚嘢，返屋企問你呀媽啦
呢度hot toys討論區，唔係解答區

巴打啱唔啱聽

去入左隻DP返黎先好問 因為連第一步都未行唔好問第二步

我而家射程+700-800
唔睇日子收到就得

冇人訂，應該冇乜現
Dp多貨係因為啲人訂完唔拎

有50？
今個月財赤 未有錢去拎

兩隻都

好似有阿 返左幾款幾板

今日想出去訂野，
咪撚開新訂呀

當時剛入坑+500 追左 會場版單，惟一後追

我覺得幾靚，接矛個下型到爆

你未拎？

下一隻:佬味隊長Rerun

Ds真心正，不過我長開雙法陣mode，有啲驚隻手會變咗加藤鷹咁

拎晒啦

Agger

give this man a shit

唔緊要啦 玩具都係半消耗品黎 最多咪換下姿勢

好出色

大家都成年人啦 買唔買 訂唔訂 自己話事啦好嗎

Homecoming 個隻都好高汁

個到都籌到成皮野啦仲有其他單賣左 係而家開始慢慢追番 85最少都食700應該

我通常weekend會擺動感pose，weekday罰企mode

”討論hottoys，唔係討論 訂、唔訂”
好贊成呢個point

我今日心情好撚正

加油 支持你

係耳仔邊陰聲細氣

+600放左張wm mk4會場首日單, 希望唔好越睇越靚

配件唔係無限手套嘅話 到時我放左佢

玩具係要黎玩嘅

點解

其實我幾鐘意佢
不過身邊d fd個個都笑佢樣衰 到底係咪我問題

佢有個圈係插中指同拇指，要曲曲哋咁插
驚插幾個月頂唔順咋

應該係討論隻野好唔好 似唔似 主要圍繞隻野 至於值唔值 會唔會去訂 個個人既經濟喜好都唔同
你問人人地梗係叫你隻隻訂

每日報到貼一貼

呢隻需求應該不大

ht最好就係都算保到值 有起事上黎放都唔會太難 除非你企硬開天殺價 唔係平手走都唔係咩問題 除非玩到殘哂 自己本身理財唔好就用呢個方法儲下錢囉 有得擺係到j下 有事個到要套現都可以

前排見佢上訪問比戲入面瘦好多幾好J咁

下一隻： 復4版 2012 loki

我諗都幾難唔係佢出個3隻size手指又唔岩1/6戴

你咁勇 夾住雷神唔驚花？

我諗呢隻都會排到去地下

公佈埋係手套我諗真係要加1000先收到

浸熱水整唔整得返

你收黎做乜

唔係剩係插拇指同尾指就夠實啦咩
我見其他手指位要格硬屈啲手指入去
驚啲手指變型

不要再說了....

自膠 唔應該放

會場首日+600 依家黎講抵到爛啦

不過佢eg個頭真係

三舊水收咗個 Iron Spider 版 Peter 頭，
個底一拆就爛，頭番個膠件成功接到 ball joint,
抵玩

我唯有講一句

你真係好傻豬

如果短髮我會想要

我琴日都拎左ds巴打你係咪都長夾佢？
btw ht有出過古一？

主力儲im算

我唔介意我做收呢個角色

等ht出呢個look

玩具就是用來玩的

我全插，廢事跌咗又要整

其實1.0係咪好少人訂

我驚佢出 A1 版 Cap American Ass version 多 d

我都係700收左張28號單 係咪姐係次日

副廠黎 唔洗1000埋到單 遠單都ok近睇就麻麻地

唔知呢，mark低到時有事試下

古一其他廠

隻野咁靚 放都算 仲要首日放+600鄧你肉赤炸

接受唔到腹肌個度

我有無睇錯
把斧the the 地喎

睇到班人好似未戒奶咁
問問媽媽訂唔訂好
鐘意咪訂咪買囉左諗右諗

間唔中會換下pose既

古一副廠野 , 自己換左個軟膠body

yup, 我放果張係27號

其實佢個夾唔係已經有層海綿係到點解仲會花既

見有其他師兄改手型係浸熱水整好個形再放雪櫃

配件有埋loki枝魔仗

首幾日都要排樓梯

學到嘢

Yes 呢個好過長髮 長髮太似杜麗莎

fb頭先有張動漫mark7 +1k比人秒左

腰位係軟膠

1995都未截， 同時開新版機會不高

因為好薄

件衫都正

想追番啲舊野 其實啲皮放盒放幾年 會唔會有問題

其實真係似咩 我一d都唔覺似睇套戲好正幾幽默 睇完即訂1.0

同埋睇過實物冇想像中咁靚
mk7睇完就真係嘩一聲, 睇完又睇, 隔離放左隻mk5即刻比下去, 可能自己本身有mk5

我睇睇下張圖個focus 去左後面

其實都有機會

會，會爆皮

我戲都未睇 見開訂 狗衝左首日

正常男人應有表現

整溶左咪怪我我都未試過 但見人係咁教改手型咁我諗整返靚仔同樣道理都得

唔似 杜麗莎靚好多

..............

我mark5都有 mark6放左
而家mark6係揼晒春

頂你

點解呢條臭閪都有人吹奏

仲加錢咁豪
就咁換都得啦

換左個軟膠body成件事合理左好多

純粹驚佢到時手指變形變到卡唔法陣，變到咁到時唔驚整壞啦都

我都打算就咁換 但係好似無咩人理

到時報告我知

好

加錢可能有既 始終任訂換限定野

短髮＋手套一齊出就正

8月中

1點未 到底6月尾既ds 有冇機

eg開頭個中分長髮look

gg仔保護得好地地
自己搶左去送比thanos 間接整死tony

好似得

呢個要出小背心造型

Ds好似2000有全新啦？

型撚到

唔會後悔

琴晚個淡友叫大家唔好人買你又買呀 一陣比人笑水魚呀

留意下先

記得好多人訂 話唔定到時全派可能再平d

遮住個腩

你見呢到分享DS 多個BP 好多啦

隔左30年都冇老過

全派之後例牌升

個人鍾意1995 無端髮型制服

肯公開85 accessories未呀屌

對奶冇咁挺了

好似拎緊pizza

派貨先講

派貨講緊年幾2年後既事 到時候你都唔知換左女未啦

原本好似都16xx，我fb好似見過1900開盒
其實都好抵

奇異薄餅由奇異博士送出

30年奶都臭啦

截左訂, 佢慢慢公怖都未遲

PhD

屌

cls

其實普版同會場版係多隻透明公仔咋嗎？

唔好追 3年後就冇人記得d舊野,rdj做過im啦
唔好人買你又買

唔好再諗多2個月
呢2個月已經由+300/400升到+1000up

真！

But we will remember Bruce Wayne and Joker

mark6前排收左現貨, mark7收左會場特別版單

真 其實隻隻都唔好買 過幾年都唔記得

脫坑了

唉 出咗糧 獎勵下自己入隻ds先

幾年後 我都可能脫坑

真 HT Iron man 黎緊都唔會出
同Death Vader 一樣 會係一個時代既終結
所以我覺得可以追D新興角色
例如 Captain Marvel

咪扮野

收普通版就得?

首選doctor strange
真心抵屌 又型 可玩性又高

發現46隻右手鬆鬆哋 幾時rerun

我幫你半價收哂啲單去啦
#義海收

呢個轆睇佢做咩物料先 如果用返蜘蛛仔嗰啲真係算

高質

痴線啦, 點夠DP黎

梗係黎緊追就訂永恆族啦

已撕單

1995個隻都似係iron gg隻料

又黎

我覺得係 佢普通版嗰排講真好多時都直入 貨都唔算超多 派貨都唔爭得好遠呱我估 咁當然追前期小小嫁啦 普通首日好似8月4

仆街啦我張wm係8月十幾號

識野

過幾年im變左老套野

又磁石眼又有背景同衣架無得輸

個萬年架真係好柒

唔係宜家都已經係啦咩？見個價位係700到1100浮動

隻腳怪怪地

但係個頭雕想要佢啪手指嗰下嘅樣

會場版淨係多粒黃豆 差成幾百蚊 食咁去都冇咁嬲

隻腳拉唔直，好難擺到好自然嘅浮空pose

有圖有真相

想要DLC咪出聲囉

係想擺浮空pose, 今晚都執執

CAPTAIN MARVEL黎緊佢擔正成個MARVEL系列喎
唔好忘記我地仲有偉大既X-MEN

咩萬年架

我腳踏實地算

真係好難揀

夾腰個舊野其實好on9 一夾就逗起左個袍 DS係咁Thor又係咁 勁柒

隻隻都用埋同一個架 刻個名就算

繼續以圖片對話

一陣出去拎 今晚有排撚

點解睇親相都有種柒柒地既感覺

其實淨係鍾意玩cosbaby果d人都有d問題
已經見幾個係咁

dp都係啦 夾落腰 條腰又有腰帶腰包 又頂住把刀 好on9

果篇文真係長撚到呢

勁到好似駝背咁

我Thor 夾一隻腳做跳起空中劈

啲花紋似個羅庚
呢個pose成個風水佬咁

呢個幾靚

巴打擺啲好型

DJ 捽碟

ds：羅庚最緊要睇得啱 人哋點樣講你都好閒

Marvel氣數已盡
嚟緊10年係DC既年代

梗係訂粟米俠

通常係戇鳩先寫咁多野

有冇得參考下巴打點夾？我全部企定算 DS個夾都唔用 就咁挨係碌野到算 搵日淘返d架泥用先

咁等幾年後執平貨或者賤價貨仲好

有咩花生食？

真 DCEU萬歲

夾反一兩個月 sd條腰帶應該唔洗要

睇完John wick好想買隻黎玩

同好DS

DS變左公廁

又想講STAR WAR

點解唔派埋6月10

ds好靚顏色又搶眼

May the force

我咁樣夾渣 不過影完相拎走左個架企返直

今個星期派未

想問下各位訂完人生第一張單之後係點度過哩一年既生活

睇返原來DS個髮型係跟Thor 3

Howard都話比起上一隻多左人訂

買隻現貨玩

等候新訂的到臨

依隻首日排到落地下

追現貨玩住先

係rb紮營

好型個Pose

突然間想用膠版mk7補錢換合金mk7單

繼續訂同收現

路過

搖撚準備

接力

睇完iw都會衝去訂啦

成班友放毒

買好多隻現貨玩

女權撚搵女人 黎幫套舊共編劇
希望套舊共好好睇睇啦 話曬有eu比佢c&p
不過黎緊三年空窗期 喉活應該放慢腳步出前傳先涯到咁耐

好過討論訂唔訂邊隻好，邊隻邊隻截左未！

係 好難收

毫無違和感

未開新訂12個鐘又推爆左

無錯

認同
DS真係愈睇愈靚，又多配件

烈火巴真係好撚正

冇曬人衝紅灰dp喇咩

又吹奏DP
無現貨係手既新手好想入返隻撚住先

之前post過

最少+$1500

非常抵玩！頭雕一流，多配件，任扭任玩，小損耗

有無Ching 知mk50排到幾多號

300? 加個零啦

今年出EP9?

派

Dp 真係好棧鬼 可玩性真係夾邊隻配件都得咁

dp2.0神物

所有配件都玩到

等緊半盾 加鎚 畀佢用

最正係可以借人地配件
你有越多貨就越多野玩
無限濳力

原來佢隻皮同夜魔俠一樣

mayuyu

係啊 12月
出完之後 有兩套真人劇可能會出ht
再距離一下套新戲上就2022年

+ Superhero landing

成班又吹奏DP 有無諗過太陽巴感受

Fb見到
好正

Last rey 睇怕都係舊頭

講真多貨到一隻DP唔夠玩 想入多幾隻

一陣又會唔會重演爆太空船一幕

退左坑 唔緊要啦

吹到DP冇人放, 又坐火箭

要入埋Winnie the POOL

屌你，咁快退坑

放單未義海收單

接唔到尋晚隻Thanos 生無可戀

入番隻dp2.0慰藉下自己

雖然dp好多嘢玩
但覺得好難擺pose擺得靚
有無巴打show下嘢

咁我出細碟

算啦 有時真係量力而為 等有返多D錢先追返啦
你好急玩咩真係

比啲信念比啲尊嚴睇下得唔得

助長炒風抵啲大媽去賺你錢

佢今朝重減多100 +200 放出黎啵

咁輸少當贏啦 射程加多少少收 到時配件公佈左巴打我諗你仲肉痛

扮咩 一陣開野 聽日一齊出嚟排隊啦

我都見到，呢個植髮好高質

???

無左啦

要返工 不了

仲以為你嚟，梳

其實都無咩人接 我以為琴日會秒 今朝重有

其實ep8個頭對比起ep7靚左好多架啦
雖然做得唔似

我都等埋公佈配件先賣單facebook而家都好多人用800-1000收緊單，但見無人賣

應該唔會 話曬JJ拍ep7同9都有搵lucas度劇本
當然唔好咁太期望

老是常出現

大炒家

2.0 真係好高質

工可以唔返 ht唔能夠唔排

其實我覺得呢幕好型。。
得我一個咁諗？

好鬼正

手持兩張85，準備發達

上樓睇今次

黑豹可取換1/4dv首日單 見到有幾條友換黑豹

其實等埋先好正常
所以白巴+700-800其實喺配件公佈後更加冇可能

就快又一個post

仲諗住見證到開新野

點解有d相靚咁多，有d相咁柒

一公佈手套隻隻+千幾
到時賣肉都唔得掂

howard真係想員工休息

反而想睇Finn同Rey 點發展落去

好老細

見到劇照Finn騎馬 唔知咩玩法

上星期夠話俾員工休息 咪又係rerun 武器包

Deadpool 長著tee 應該會甩色

真係想要的話
而家見到900-1000都買啦
除非真係確定自己唔要都冇所謂

抵我地幫HT打工

rey講到明拍埋今集
真係要入戲院先知新共點玩落去

留名200 post
冇野開都推得咁快

我覺得會開新頭
Howard big fan

唔開訂都要派貨呀

想睇下deadpool係呢個背景擺呢個pose

有冇巴打滿足下我

唔開新訂都公怖下新料呀
好悶呀

入場睇rey 可能真係死撚左
到時候又上神檯

拎貨都夠多人排隊
仲開新野訂又要排到去瓊華架啦

今晚返去影比你

邊隻呀？都話我收咗佢先

頭位等你地到時見到邊個排門口邊個就係我

快啲繼續派
排後樓梯都冇所謂

Rey做得好男仔

今日開新訂不是夢

試下唔好

量力而為啦

一齊跟我叫 開新訂！開新訂！

兩日會員，星期日又可以排全日

會變左佢

量左啦
而加咪係度揼+叫春

開肥雷神排到地下

因為黑帝出場
所以有人估JJ會唔會直接copy dark empire個劇情落去
不過我覺得ben or rey是旦一個死架啦
好大機會係ben 集集都想幫佢洗白咁但又洗唔完

之前講保值俾人屌

有冇試過開star wars要排隊？

果d本身果底厚

有，不過d人唔係排starwars

望住dlc由早排起碼+500以上變到而家+100都冇人收真係好心涼

+900有呀，+1000好易收到

叫完春就又要努力返工搵錢

派貨快快快

普通版？

返緊啦 今朝有人屌我唔返工

普通版就算把啦

無戰損面仲想炒

又爆po

準備開新訂，推到202

邊10隻

好想知邊個賣

Ben係新Trilogy我覺得寫得最好角色架啦
起碼睇下佢點爭札 點真點黑化 又再爭札
同埋今集終於有The Knight of Ren

咁都要問
你好怕有塵 咪買玻璃櫃擺 覺得冇所謂咪吊個架就咁擺上去

Bw poster個兩碌棍其實係套戲有冇用過

路過Log On...

買左幾錢?

幾銀

香港送貨及自取安排: Hot Toys《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品 (七套裝版本)

Hot Toys《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品 (七套裝版本) 將於6月上旬起開始發貨。由於產品的體積龐大（90cm X 59cm X 49cm）及有24kg的重量，本司建議已訂購的顧客使用本司的送貨服務（服務範圍包括香港、九龍及新界區）。此外，如顧客沒有於下述日期內到Secret Base 繳付餘數及辦理送貨手續，即代表顧客選擇到Secret Base 門市自取，本司將按照閣下的訂單日期次序以短訊(SMS)或電郵通知取貨。

選擇送貨安排之流程:
1. 即日起至5月31日，已訂購Hot Toys《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品 (七套裝版本)之顧客可到Secret Base 辦理送貨服務，須攜同訂單正本繳付餘數及運費。
2. 運輸公司將有專人致電預約送貨日期及時間。

運輸收費如下:
香港區 - HK $350
九龍區 - HK $350 (包括荃灣 & 葵青區)
新界區 - HK $400
馬灣及愉景灣 - HK$600
東涌 - HK$500
*個別地區另議

備註:
1. 顧客訂購的貨品於繳付餘額及運費後，運輸公司將於14個工作天內預約送貨時間。
2. 顧客必須在收貨時出示有效收據正本方可簽收貨品。本公司並不提供驗貨服務。
3. 顧客於收貨時將獲得產品保養卡。從產品簽收日期起的7天內為產品保養期（保養期絕非產品試用期），我們接受在保養期內因若有產品瑕疵或損壞情形發生而要求維修/更換服務申請。
4. 如因顧客問題，貨品到達送貨地點後無人收貨，所有重新安排送貨及一切額外費用將由顧客承擔，而首次已收取的運費將不獲退回。
5. 懸掛8號或以上之熱帶氣旋警告信號或黑色暴雨警告訊號時，送貨服務或會暫停。運輸公司將再另行聯絡顧客安排送貨服務。
6. 送貨地址如有任何變更，顧客須預先5天前通知本公司及收取港幣$50元手續費；所有送付的貨品必須由顧客簽收。

不如你睇下ht請唔請人 工作於娛樂

物流都撈埋

琴日都入左隻thanos，去得好快

我想阿

太陽巴讀緊書？

都係ge 起碼個角色難捉摸啲
但好難相信佢依家個地位係supreme leader

咁多ironman，無其他？

會唔會琴晚上貨全部HOA黎

同hawkeye打果陣？
唔太記得

屌咩 派hoa

原來1set 24kg.....
好撚重

咁睇嚟你兩個都好愛

開左新野啦

?

到時幫候活免費打工 每個月既人工就用figures當出糧

一早就有，試過好幾次
只不過佢個運費重貴過自己call車入東涌

Howard :竟然我咁受歡迎，就出我自己個人蠟像級12吋人偶，細緻還原本人樣子，再配合不同服裝推出一個全新系列 高水準產品，當然vip 優先訂購

開左新野派

唔好欺騙我嘅弱小心靈

月薪：6隻figures

想問下香港有咩舖頭賣display box同埋質素會好啲？今日有時間出街想去睇下

照殺

又冇新訂？

晏啲呢可能

唔知有無截野呢

要貓

仲有野未訂？

隻貓偷偷入鏡

駛唔駛咁快，個個唔駛番工架

工都好返

新post

想睇人叫春姐

啱啱見有人放+300

到時飯錢車錢倒貼靠賣figures生活

baby groot

上連登係工作

返工等放工